
1-POur génerer les images à partir d'une photo linkedin(for exemple)

python pr_generate_images.py --image original_images/Damien_Lebas/Damien_Lebas.jpg --output generated_images/Damien_Lebas --total 30 --prefix jp

2 create a linkedin encodings 

python encode_faces.py --dataset generated_images --encodings-file encodings/linkedin_encodings.pkl

3 lancer  face reco from camera 

python recognize_faces.py --encodings-file encodings/linkedin_encodings.pkl --input camera
